有咩歌係一開始聽覺好好聽，之後耐左越聽越唔好聽

其實都好多，求奇up兩首先。

半祝福
紳士

唔講啦 廢時比人炸營